埋嚟睇埋嚟揀

俾你你會點揀？

白色毛衣露肩all in la

你屌埋我個份

識貨，我都係睇中呢件